支持單身 vs 戀愛婚姻的語言藝術

支持單身：
1 自由身，自由自在
2 獨立生活
3 珍惜自己係處男處女、潔身自愛

反對或歧視單身（包括自嘲）：
1 毒撚、毒絲
2 宅男、宅女
3 冇異性緣、冇女要、冇仔媾
4 冇人要、蘿底橙、賣剩蔗、剩男剩女
5 女都未屌過、青頭仔

支持結婚：
1 人要離開父母，與妻子聯合，二人成為一體。 （一張法律文件、一張證書、一個儀式、請親友飲、再加互相屌下，插下插下，kiss下，做下愛，雙方就會合體？）

2 婚前性行為易患性病，污穢的。違反上主的教導。 （婚後行為可減少性病？婚前戀愛唔專一？婚後唔會出軌？結婚破處生埋仔女，就唔會出軌？）